荃灣或者葵芳有無salon介紹🍻

之前係尖沙啞剪開，而家唔就腳想轉下
有無介紹

自膠

葵廣60蚊快剪

好驚快刀剪柒頭

留名

荃灣Hair Club

有無邊個師傅剪開

荃灣 凱琳

荃灣大壩街67號dungo design

咪又係剪埋啲mk 頭
有分別嗎?

荃灣R1